\documentclass[a4paper,12pt]{report}
\input{packages}		% Подключаемые пакеты
\input{styles}			% Пользовательские стили

\makeglossaries
\makeindex              % команда для создания предметного указателя


\begin{document}

\input{names}			% Переопределение именований
\input{title}			% Титульный лист

\input{contents}		% Оглавление
\input{introduction}	% Введение
\input{part1}			% Глава 1
\input{part2}			% Глава 2
\input{part3}			% Глава 3
\input{part4}			% Глава 4
\input{conclusion}		% Заключение
\input{lists}			% Списки таблиц и изображений
\input{references}		% Список литературы
\input{dictionary}	    % Словарь
\input{tasks}			% Задачи, которые не решены

\printglossary[title=Словарь используемых терминов]
\input{appendix}		% Приложения
\printindex % печать предметного указателя здесь

\end{document}
